import { DialogueQuestion } from '@/types/quiz';
import { addGrammarName } from '@/lib/quiz/helpers';
// 교실, 학교, 도서관, 화장실, 집, 회사, 식당, 카페, 병원, 영화관, 쇼핑몰, 은행, 백화점, 공원, 헬스장
// 읽다, 마시다, 듣다, 공부하다, 보다, 만나다, 먹다, 사다, 좋아하다, 자다, 배우다, 공부하다, 쇼핑하다, 이야기하다, 운동하다, 요리하다, 일하다, 전화하다
// 빌리다, 산책하다, 입다, 찾다, 만들다
// 옷, 신발, 모자, 디저트, 수업, 돈, 음식
// 한테
// 미국, 중국, 일본, 프랑스, 독일, 베트남

const questions: Omit<DialogueQuestion, 'grammarName'>[] = [
  {
    id: 1,
    question: '어디에서 수업을 들어요?',
    questionTranslation: 'Where do you take a class?',
    answer: '저는 교실에서 수업을 들어요.',
    alternativeAnswers: ['교실에서 수업을 들어요.'],
    answerTranslation: 'I take a class at the classroom.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '교실', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '수업', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '들어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 2,
    question: '어디에서 한국어를 배워요?',
    questionTranslation: 'Where do you study Korean?',
    answer: '저는 학교에서 한국어를 배워요.',
    alternativeAnswers: ['학교에서 한국어를 배워요.'],
    answerTranslation: 'I study Korean at the school.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '학교', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '한국어', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '배워요.' },
    ],
  },
  {
    id: 3,
    question: '어디에서 책을 빌려요?',
    questionTranslation: 'Where do you borrow a book?',
    answer: '저는 도서관에서 책을 빌려요.',
    alternativeAnswers: ['도서관에서 책을 빌려요.'],
    answerTranslation: 'I borrow a book at the library.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '도서관', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '책', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '빌려요.' },
    ],
  },
  {
    id: 4,
    question: '어디에서 텔레비전을 봐요?',
    questionTranslation: 'Where do you watch TV?',
    answer: '저는 집에서 텔레비전을 봐요.',
    alternativeAnswers: ['집에서 텔레비전을 봐요.'],
    answerTranslation: 'I watch TV at home.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '집', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '텔레비전', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '봐요.' },
    ],
  },
  {
    id: 5,
    question: '어디에서 일을 해요?',
    questionTranslation: 'Where do you work?',
    answer: '저는 회사에서 일을 해요.',
    alternativeAnswers: ['회사에서 일을 해요.', '저는 회사에서 일해요.', '회사에서 일해요.'],
    answerTranslation: 'I work at the company.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '회사', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '일', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 6,
    question: '어디에서 밥을 먹어요?',
    questionTranslation: 'Where do you eat?',
    answer: '저는 식당에서 밥을 먹어요.',
    alternativeAnswers: ['식당에서 밥을 먹어요.'],
    answerTranslation: 'I eat at the restaurant.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '식당', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '밥', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '먹어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 7,
    question: '어디에서 커피를 마셔요?',
    questionTranslation: 'Where do you drink coffee?',
    answer: '저는 카페에서 커피를 마셔요.',
    alternativeAnswers: ['카페에서 커피를 마셔요.'],
    answerTranslation: 'I drink coffee at the cafe.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '카페', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '커피', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '마셔요.' },
    ],
  },
  {
    id: 8,
    question: '어디에서 의사를 만나요?',
    questionTranslation: 'Where do you see a doctor?',
    answer: '저는 병원에서 의사를 만나요.',
    alternativeAnswers: ['병원에서 의사를 만나요.'],
    answerTranslation: 'I see a doctor at the hospital.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '병원', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '의사', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '만나요.' },
    ],
  },
  {
    id: 9,
    question: '어디에서 영화를 봐요?',
    questionTranslation: 'Where do you watch a movie?',
    answer: '저는 영화관에서 영화를 봐요.',
    alternativeAnswers: ['영화관에서 영화를 봐요.'],
    answerTranslation: 'I watch a movie at the movie theater.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '영화관', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '영화', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '봐요.' },
    ],
  },
  {
    id: 10,
    question: '어디에서 옷을 사요?',
    questionTranslation: 'Where do you buy clothes?',
    answer: '저는 쇼핑몰에서 옷을 사요.',
    alternativeAnswers: ['쇼핑몰에서 옷을 사요.'],
    answerTranslation: 'I buy clothes at the shopping mall.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '쇼핑몰', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '옷', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '사요.' },
    ],
  },
  {
    id: 11,
    question: '어디에서 모자를 사요?',
    questionTranslation: 'Where do you buy a hat?',
    answer: '저는 백화점에서 모자를 사요.',
    alternativeAnswers: ['백화점에서 모자를 사요.'],
    answerTranslation: 'I buy a hat at the department store.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '백화점', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '모자', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '사요.' },
    ],
  },
  {
    id: 12,
    question: '어디에서 산책해요?',
    questionTranslation: 'Where do you walk?',
    answer: '저는 공원에서 산책해요.',
    alternativeAnswers: [
      '공원에서 산책해요.',
      '저는 공원에서 산책을 해요.',
      '공원에서 산책을 해요.',
    ],
    answerTranslation: 'I walk in the park.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '공원', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '산책해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 13,
    question: '어디에서 운동해요?',
    questionTranslation: 'Where do you exercise?',
    answer: '저는 헬스장에서 운동해요.',
    alternativeAnswers: [
      '헬스장에서 운동해요.',
      '저는 헬스장에서 운동을 해요.',
      '헬스장에서 운동을 해요.',
    ],
    answerTranslation: 'I exercise at the gym.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '헬스장', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '운동해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 14,
    question: '어디에서 친구를 만나요?',
    questionTranslation: 'Where do you meet a friend?',
    answer: '저는 카페에서 친구를 만나요.',
    alternativeAnswers: ['카페에서 친구를 만나요.'],
    answerTranslation: 'I meet a friend at the cafe.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '카페', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '친구', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '만나요.' },
    ],
  },
  {
    id: 15,
    question: '어디에서 친구하고 이야기해요?',
    questionTranslation: 'Where do you talk with a friend?',
    answer: '저는 카페에서 친구하고 이야기해요.',
    alternativeAnswers: [
      '카페에서 친구하고 이야기해요.',
      '저는 카페에서 친구하고 이야기를 해요.',
      '카페에서 친구하고 이야기를 해요.',
    ],
    answerTranslation: 'I talk to a friend at the cafe.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '카페', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '친구', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '하고', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '이야기해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 16,
    question: '어디에서 잠을 자요?',
    questionTranslation: 'Where do you sleep?',
    answer: '저는 집에서 잠을 자요.',
    alternativeAnswers: ['집에서 잠을 자요.', '저는 집에서 자요.', '집에서 자요.'],
    answerTranslation: 'I sleep at home.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '집', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '잠', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '자요.' },
    ],
  },
  {
    id: 17,
    question: '어디에서 일해요?',
    questionTranslation: 'Where do you work?',
    answer: '저는 집에서 일해요.',
    alternativeAnswers: ['집에서 일해요.', '저는 집에서 일을 해요.', '집에서 일을 해요.'],
    answerTranslation: 'I work at home.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '집', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '일해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 18,
    question: '어디에서 아빠하고 이야기해요?',
    questionTranslation: 'Where do you talk with your father?',
    answer: '저는 집에서 아빠하고 이야기해요.',
    alternativeAnswers: [
      '집에서 아빠하고 이야기해요.',
      '저는 집에서 아빠하고 이야기를 해요.',
      '집에서 아빠하고 이야기를 해요.',
    ],
    answerTranslation: 'I talk to my father at home.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '집', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '아빠', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '하고', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '이야기해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 19,
    question: '어디에서 음식을 만들어요?',
    questionTranslation: 'Where do you make food?',
    answer: '저는 집에서 음식을 만들어요.',
    alternativeAnswers: ['집에서 음식을 만들어요.'],
    answerTranslation: 'I make food at home.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '집', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '음식', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '만들어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 20,
    question: '어디에서 노래를 들어요?',
    questionTranslation: 'Where do you listen to music?',
    answer: '저는 집에서 노래를 들어요.',
    alternativeAnswers: ['집에서 노래를 들어요.'],
    answerTranslation: 'I listen to music at home.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '집', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '노래', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '들어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 21,
    question: '어디에서 신발을 입어요?',
    questionTranslation: 'Where do you put on shoes?',
    answer: '저는 집에서 신발을 입어요.',
    alternativeAnswers: ['집에서 신발을 입어요.'],
    answerTranslation: 'I put on shoes at home.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '집', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '신발', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '입어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 22,
    question: '어디에서 돈을 찾아요?',
    questionTranslation: 'Where do you withdraw money?',
    answer: '저는 은행에서 돈을 찾아요.',
    alternativeAnswers: ['은행에서 돈을 찾아요.'],
    answerTranslation: 'I withdraw money at the bank.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '은행', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '돈', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '찾아요.' },
    ],
  },
  {
    id: 23,
    question: '어디에서 디저트를 만들어요?',
    questionTranslation: 'Where do you make dessert?',
    answer: '저는 카페에서 디저트를 만들어요.',
    alternativeAnswers: ['카페에서 디저트를 만들어요.'],
    answerTranslation: 'I make dessert at the cafe.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '카페', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '디저트', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '만들어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 24,
    question: '어디에서 쇼핑해요?',
    questionTranslation: 'Where do you shop?',
    answer: '저는 백화점에서 쇼핑해요.',
    alternativeAnswers: [
      '백화점에서 쇼핑해요.',
      '저는 백화점에서 쇼핑을 해요.',
      '백화점에서 쇼핑을 해요.',
    ],
    answerTranslation: 'I shop at the department store.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '백화점', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '쇼핑해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 25,
    question: '어디에서 요리해요?',
    questionTranslation: 'Where do you cook?',
    answer: '저는 식당에서 요리해요.',
    alternativeAnswers: [
      '식당에서 요리해요.',
      '저는 식당에서 요리를 해요.',
      '식당에서 요리를 해요.',
    ],
    answerTranslation: 'I cook at the restaurant.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '식당', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '요리해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 26,
    question: '어디에서 영어를 공부해요?',
    questionTranslation: 'Where do you study English?',
    answer: '저는 도서관에서 영어를 공부해요.',
    alternativeAnswers: ['도서관에서 영어를 공부해요.'],
    answerTranslation: 'I study English at the library.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '도서관', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '영어', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '공부해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 27,
    question: '어디에서 엄마한테 전화해요?',
    questionTranslation: 'Where do you call your mother?',
    answer: '저는 학교에서 엄마한테 전화해요.',
    alternativeAnswers: [
      '학교에서 엄마한테 전화해요.',
      '저는 학교에서 엄마한테 전화를 해요.',
      '학교에서 엄마한테 전화를 해요.',
    ],
    answerTranslation: 'I call my mother at school.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '학교', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '엄마', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '한테', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '전화해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 28,
    question: '어디에서 영어를 공부해요?',
    questionTranslation: 'Where do you study English?',
    answer: '저는 미국에서 영어를 공부해요.',
    alternativeAnswers: ['미국에서 영어를 공부해요.'],
    answerTranslation: 'I study English in the United States.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '미국', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '영어', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '공부해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 29,
    question: '어디에서 중국어를 공부해요?',
    questionTranslation: 'Where do you study Chinese?',
    answer: '저는 중국에서 중국어를 공부해요.',
    alternativeAnswers: ['중국에서 중국어를 공부해요.'],
    answerTranslation: 'I study Chinese in China.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '중국', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '중국어', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '공부해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 30,
    question: '어디에서 일본어를 공부해요?',
    questionTranslation: 'Where do you study Japanese?',
    answer: '저는 일본에서 일본어를 공부해요.',
    alternativeAnswers: ['일본에서 일본어를 공부해요.'],
    answerTranslation: 'I study Japanese in Japan.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '일본', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '일본어', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '공부해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 31,
    question: '어디에서 프랑스어를 공부해요?',
    questionTranslation: 'Where do you study French?',
    answer: '저는 프랑스에서 프랑스어를 공부해요.',
    alternativeAnswers: ['프랑스에서 프랑스어를 공부해요.'],
    answerTranslation: 'I study French in France.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '프랑스', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '프랑스어', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '공부해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 32,
    question: '어디에서 독일어를 공부해요?',
    questionTranslation: 'Where do you study German?',
    answer: '저는 독일에서 독일어를 공부해요.',
    alternativeAnswers: ['독일에서 독일어를 공부해요.'],
    answerTranslation: 'I study German in Germany.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '독일', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '독일어', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '공부해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 33,
    question: '어디에서 베트남어를 공부해요?',
    questionTranslation: 'Where do you study Vietnamese?',
    answer: '저는 베트남에서 베트남어를 공부해요.',
    alternativeAnswers: ['베트남에서 베트남어를 공부해요.'],
    answerTranslation: 'I study Vietnamese in Vietnam.',
items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '베트남', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '베트남어', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '공부해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 34,
    question: '교실에서 수업을 들어요?',
    questionTranslation: 'Do you take a class in the classroom?',
    answer: '아니요. 저는 교실에서 수업을 안 들어요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 교실에서 수업을 안 들어요.',
      '저는 교실에서 수업을 안 들어요.',
      '교실에서 수업을 안 들어요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't take a class in the classroom.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '교실', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '수업', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '들어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 35,
    question: '학교에서 한국어를 배워요?',
    questionTranslation: 'Do you learn Korean at school?',
    answer: '아니요. 저는 학교에서 한국어를 안 배워요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 학교에서 한국어를 안 배워요.',
      '저는 학교에서 한국어를 안 배워요.',
      '학교에서 한국어를 안 배워요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't learn Korean at school.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '학교', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '한국어', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '배워요.' },
    ],
  },
  {
    id: 36,
    question: '집에서 책을 읽어요?',
    questionTranslation: 'Do you read books at home?',
    answer: '아니요. 저는 집에서 책을 안 읽어요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 집에서 책을 안 읽어요.',
      '저는 집에서 책을 안 읽어요.',
      '집에서 책을 안 읽어요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't read books at home.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '집', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '책', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '읽어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 37,
    question: '도서관에서 공부해요?',
    questionTranslation: 'Do you study at the library?',
    answer: '아니요. 저는 도서관에서 공부를 안 해요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 도서관에서 공부를 안 해요.',
      '저는 도서관에서 공부를 안 해요.',
      '도서관에서 공부를 안 해요.',
      '아니요. 도서관에서 공부 안 해요.',
      '저는 도서관에서 공부 안 해요.',
      '도서관에서 공부 안 해요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't study at the library.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '도서관', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '공부', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 38,
    question: '화장실에서 손을 씻어요?',
    questionTranslation: 'Do you wash your hands in the bathroom?',
    answer: '아니요. 저는 화장실에서 손을 안 씻어요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 화장실에서 손을 안 씻어요.',
      '저는 화장실에서 손을 안 씻어요.',
      '화장실에서 손을 안 씻어요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't wash my hands in the bathroom.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '화장실', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '손', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '씻어요.' },
    ],
  },
  {
    id: 39,
    question: '회사에서 일해요?',
    questionTranslation: 'Do you work at the company?',
    answer: '아니요. 저는 회사에서 일을 안 해요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 회사에서 일을 안 해요.',
      '저는 회사에서 일을 안 해요.',
      '회사에서 일을 안 해요.',
      '아니요. 회사에서 일 안 해요.',
      '저는 회사에서 일 안 해요.',
      '회사에서 일 안 해요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't work at the company.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '회사', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '일', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 40,
    question: '식당에서 물을 사요?',
    questionTranslation: 'Do you buy water at the restaurant?',
    answer: '아니요. 저는 식당에서 물을 안 사요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 식당에서 물을 안 사요.',
      '저는 식당에서 물을 안 사요.',
      '식당에서 물을 안 사요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't buy water at the restaurant.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '식당', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '물', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '사요.' },
    ],
  },
  {
    id: 41,
    question: '카페에서 커피를 마셔요?',
    questionTranslation: 'Do you drink coffee at the cafe?',
    answer: '아니요. 저는 카페에서 커피를 안 마셔요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 카페에서 커피를 안 마셔요.',
      '저는 카페에서 커피를 안 마셔요.',
      '카페에서 커피를 안 마셔요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't drink coffee at the cafe.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '카페', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '커피', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '마셔요.' },
    ],
  },
  {
    id: 42,
    question: '오늘 병원에서 의사를 봐요?',
    questionTranslation: 'Do you see a doctor at the hospital today?',
    answer: '아니요. 저는 오늘 병원에서 의사를 안 봐요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 오늘 병원에서 의사를 안 봐요.',
      '저는 오늘 병원에서 의사를 안 봐요.',
      '오늘 병원에서 의사를 안 봐요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't see a doctor at the hospital today.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '오늘', combineWithNext: false },
      { id: '5', content: '병원', combineWithNext: true },
      { id: '6', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '7', content: '의사', combineWithNext: true },
      { id: '8', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '10', content: '봐요.' },
    ],
  },
  {
    id: 43,
    question: '영화관에서 영화를 봐요?',
    questionTranslation: 'Do you watch a movie at the movie theater?',
    answer: '아니요. 저는 영화관에서 영화를 안 봐요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 영화관에서 영화를 안 봐요.',
      '저는 영화관에서 영화를 안 봐요.',
      '영화관에서 영화를 안 봐요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't watch a movie at the movie theater.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '영화관', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '영화', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '봐요.' },
    ],
  },
  {
    id: 44,
    question: '쇼핑몰에서 옷을 사요?',
    questionTranslation: 'Do you buy clothes at the shopping mall?',
    answer: '아니요. 저는 쇼핑몰에서 옷을 안 사요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 쇼핑몰에서 옷을 안 사요.',
      '저는 쇼핑몰에서 옷을 안 사요.',
      '쇼핑몰에서 옷을 안 사요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't buy clothes at the shopping mall.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '쇼핑몰', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '옷', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '사요.' },
    ],
  },
  {
    id: 45,
    question: '은행에서 돈을 찾아요?',
    questionTranslation: 'Do you withdraw money at the bank?',
    answer: '아니요. 저는 은행에서 돈을 안 찾아요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 은행에서 돈을 안 찾아요.',
      '저는 은행에서 돈을 안 찾아요.',
      '은행에서 돈을 안 찾아요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't withdraw money at the bank.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '은행', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '돈', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '찾아요.' },
    ],
  },
  {
    id: 46,
    question: '백화점에서 쇼핑해요?',
    questionTranslation: 'Do you shop at the department store?',
    answer: '아니요. 저는 백화점에서 쇼핑을 안 해요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 백화점에서 쇼핑을 안 해요.',
      '저는 백화점에서 쇼핑을 안 해요.',
      '백화점에서 쇼핑을 안 해요.',
      '아니요. 백화점에서 쇼핑 안 해요.',
      '저는 백화점에서 쇼핑 안 해요.',
      '백화점에서 쇼핑 안 해요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't shop at the department store.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '백화점', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '쇼핑', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 47,
    question: '공원에서 운동해요?',
    questionTranslation: 'Do you exercise at the park?',
    answer: '아니요. 저는 공원에서 운동을 안 해요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 공원에서 운동을 안 해요.',
      '저는 공원에서 운동을 안 해요.',
      '공원에서 운동을 안 해요.',
      '아니요. 공원에서 운동 안 해요.',
      '저는 공원에서 운동 안 해요.',
      '공원에서 운동 안 해요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't exercise at the park.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '공원', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '운동', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 48,
    question: '헬스장에서 운동해요?',
    questionTranslation: 'Do you work out at the gym?',
    answer: '아니요. 저는 헬스장에서 운동을 안 해요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 헬스장에서 운동을 안 해요.',
      '저는 헬스장에서 운동을 안 해요.',
      '헬스장에서 운동을 안 해요.',
      '아니요. 헬스장에서 운동 안 해요.',
      '저는 헬스장에서 운동 안 해요.',
      '헬스장에서 운동 안 해요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't work out at the gym.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '헬스장', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '운동', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '을', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 49,
    question: '미국에서 영어를 공부해요?',
    questionTranslation: 'Do you study English in the United States?',
    answer: '아니요. 저는 미국에서 영어를 안 공부해요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 미국에서 영어를 안 공부해요.',
      '저는 미국에서 영어를 안 공부해요.',
      '미국에서 영어를 안 공부해요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't study English in the United States.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '미국', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '영어', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '공부해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 50,
    question: '중국에서 중국어를 공부해요?',
    questionTranslation: 'Do you study Chinese in China?',
    answer: '아니요. 저는 중국에서 중국어를 안 공부해요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 중국에서 중국어를 안 공부해요.',
      '저는 중국에서 중국어를 안 공부해요.',
      '중국에서 중국어를 안 공부해요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't study Chinese in China.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '중국', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '중국어', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '공부해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 51,
    question: '일본에서 일본어를 공부해요?',
    questionTranslation: 'Do you study Japanese in Japan?',
    answer: '아니요. 저는 일본에서 일본어를 안 공부해요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 일본에서 일본어를 안 공부해요.',
      '저는 일본에서 일본어를 안 공부해요.',
      '일본에서 일본어를 안 공부해요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't study Japanese in Japan.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '일본', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '일본어', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '공부해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 52,
    question: '프랑스에서 프랑스어를 공부해요?',
    questionTranslation: 'Do you study French in France?',
    answer: '아니요. 저는 프랑스에서 프랑스어를 안 공부해요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 프랑스에서 프랑스어를 안 공부해요.',
      '저는 프랑스에서 프랑스어를 안 공부해요.',
      '프랑스에서 프랑스어를 안 공부해요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't study French in France.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '프랑스', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '프랑스어', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '공부해요.' },
    ],
  },
  {
    id: 53,
    question: '독일에서 독일어를 공부해요?',
    questionTranslation: 'Do you study German in Germany?',
    answer: '아니요. 저는 독일에서 독일어를 안 공부해요.',
    alternativeAnswers: [
      '아니요. 독일에서 독일어를 안 공부해요.',
      '저는 독일에서 독일어를 안 공부해요.',
      '독일에서 독일어를 안 공부해요.',
    ],
    answerTranslation: "No. I don't study German in Germany.",
    items: [
      { id: '1', content: '아니요.', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '독일', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '에서', combineWithNext: false },
      { id: '6', content: '독일어', combineWithNext: true },
      { id: '7', content: '를', combineWithNext: false },
      { id: '8', content: '안', combineWithNext: false },
      { id: '9', content: '공부해요.' },
    ],
  },
];

export const locationActionQuestions = addGrammarName(questions, 'location-actions');
